有冇人有一句最憎人講o既句子？

話說同個fd嘈交,之後佢講左我呢一世最憎o既一句
有啲野你唔知會仲好
有冇人都覺得呢句好on9

我屌你老母邊個踢我

呢句嘢 俾人隱瞞俾人呃嘅感覺

家庭主婦好辛苦

agger

你鍾意喇

你唔明架喇

我唔需要人保護幫我

關唔關你事呀

評馬員係咪要跑得快過隻馬

香港人開心啲啦

我覺得係我搞到你地分手

呢句真係on9
講出黎博乜？

唔講啦